有血緣關係都可以合法登報脫離關係

更可況成100年無關係的兩個國家？

脫離關係有咩咁大不了？

個老竇又係賊仔，又吸毒，又欠債累累，成長的時候又無出過力湊。

到個仔飛黃騰達就想痴返過嚟，個仔唔想認佢，同佢脫離關係都合情合理。

都唔知係咪親生既tim啊

認親認戚，支那劣種最鐘意就係咁

認真，
親生都可以脫離關係？
法律認可？

係

簡單d黎講個土匪行住把刀係啊仔條頸叫佢認老豆，揪得贏咪唔認

法律唔認可

宜家個情況衰到連講都唔比講

呢個遠房親戚壞事做盡，同佢反面絕對係應有之義

其次，A同B有某種關係，推論唔出A要馴服於B，更推論唔出A要認同B

當有人講：“你都係中國人”作為鬧交的句子
好似想人認同，因為你是中國人，而要認同某一件事/行為

但無可否認儒家個種君臣父子理論，已經入晒骨

個土匪仲呃咗佢老豆副身家
最後入警隊做咗分局局長
連署長都唔敢郁佢

親生老竇死咗啦，依個後父嚟咋，仲要做賊出身，呢20年不斷偷我地錢